有冇巴打分享下邊度有啲清甜有鮮味既咖哩

腸胃唔好想食清清地

睇錯有屎味既咖哩

我唔準你咁講野

銀

蝻

coco 想加幾甜就幾甜

銀咖哩

清 --- 冇咖哩味

甜 --- 甜甜地

公廁